頭先有個痴線佬行埋嚟講"咬你啊"

啱啱等緊輕鐵
個車嚟到就梗係企一邊等人落再上啦
點知有個著白色衫嘅男人落車嗰陣行近我講咗句"咬你啊"
講完仲邊行邊淫笑咁望住我
有冇巴打識佢啊

咬你呀
咬你呀
咬你呀
咬你呀
咬你呀
咬你呀

驚已報
弱小心靈受到一萬點傷害

你歧視我

是咪佢？

我淨係包容弱智

認真個樣猥瑣好多

用榮凱劍法抽爆佢

其實暗示想幫你口交 樓豬有福鳥

口交你呀